現代男性性徵除咗jj 就係吸煙同賭錢

唔煙唔酒唔賭唔嫖 叫咩男人

原則問題

講到女唔會咁做咁

你做齊哂 係女都埋你身吖ching

係韓式乸型

仲有打女人

癡撚線
現代男性唔識含撚真係枉為人

刀系ge

垃圾冇idea淪落到抄我post